有無人有個仆街老豆

話說佢好多年前賭錢差人十幾萬 我老媽幫佢還曬
然後佢以前仲會偷我媽錢 我媽有日發現成日唔見錢先知
佢仲偷左我同我家姐啲利是錢
姐係咁多年都無還過
咁呢派政府派左一萬 我地就追佢數叫佢還
佢今日話政府未比 但我好賤咁幫佢搞左網上銀行
知今日比左一萬先追佢數 佢又講大話
其實講真唔係多錢 但睇唔過眼佢係屋企咩都唔做又有錢洗
如果我用佢個網上銀行轉數落自己account會唔會好衰
我老母話算啦 咁做比佢發現會砍我地
因為以前嗌大交佢都話要砍死我地
屌有個寄生蟲老豆好煩
一早離婚咪好 成日嗌交就話間公屋會歸佢
我知連登好多人個老豆都仆街過我嗰個
我都係太嬲訓唔著呻下 呢個鐘數應該無人睇
嬲完訓教

你老豆呢啲人生存係世界上面係衰過冇撚用，死左佢對地球環境仲有幫助。

有 好想佢快啲死

有呀，希望佢早啲死
做男人，廢就唔好娶老婆生仔
餓死老婆瘟臭屋

我用佢個網上銀行轉數落自己account

小心入冊

有呀 唔做野佢聲大大問我想點

一萬蚊算啦 當睇清老豆有幾仆街
到時一蚊家用都唔俾老豆
睇佢到時點過活
佢將會得到應有ge教訓

係咪好似我老媽咁講由佢 屌但每日見到佢條氣都唔順

係 點解呢啲人唔快啲死 阻住地球轉

唉真係好憎人生完仔唔負責任

通常 好人先死得早
你試下逆向咁祝福佢

咁我祝佢同林奠長命百歲

做人老豆唔算仆街 但係對我仆街咁算唔算

最仆街係成日有d 屋企幸福既係到話咩虎毒不吃兒,佢只係唔識愛你之後既垃圾說話

咁似我個friend個情況, 發起癲仲會打佢
都唔知講咩安慰說話，只可以希望你早d獨立搬出去啦。。

你錯了

生完仔係你對佢負責任

咁你個frd難捱啲 因為佢又未到打我嘅 但其實成家得佢乞人憎 所以唔知離婚分唔分到居

我覺得你嗰個都好仆街 你嗰個嫖埋 嫖同賭都真係無好處.. 其實我已經無當佢係老豆 但一諗起要對到佢死左先解脫就好唔開心 咁諗好似好衰

犯法野唔好做
比佢捉到把柄實死咬唔放

點解咁撚多上一代廢老都係男人仆街過女人

要企硬第日佢有咩事都唔好出錢

呢啲無賴只會瀨死唔走

冷暴力佢就得

我都想知 啱叫佢出街戴翻好口罩 佢話戴唔戴都係咁 屌自私到 你死你事真係 係街見到啲廢老都唔想行近